# Bus - MOQL - 2553

Dépot distant pour le projet de *Bus de Communication* et *Méthode et Outils pour la Qualité Logicielle*.
Ce dépot concerne le processeur MSP430G2553.


## Développeurs
 - POUEDOGO Christian
 - BARRAT Alexandre


